今晚個場已all in和波

聽日睇樓

聽日跳樓啦